\documentclass[c]{beamer}

\usepackage[frenchb]{babel}
\usepackage[T1]{fontenc}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{eurosym}

\usetheme{Antibes}



\author[BRULIARD / RIGAL]{Margaux BRULIARD - Mathieu RIGAL}
\date{\today}
\title[TUM WS2018]{Winter Semester 2018 (Oct 2018 - Mars 2019) \\ Technische Universität München }
\institute[Sup Galilée]{Sup Galilée - Université Paris XIII}

\begin{document}

	\titlepage

	\begin{frame}{Sommaire}
		\tableofcontents
	\end{frame}
	%\logo{\includegraphics[height=2cm]{Img/}}

	\section{La vie à Munich}
	\begin{frame}

		\begin{itemize}
			\item Le loyer:
				\begin{itemize}
					\item très cher en général
					\item marché très tendu sur Munich en général
					\item quelques places en logement universitaire mais rare
					\item la "Rundfunkbeitrag" $\approx$ redevance TV à payer en plus 
				\end{itemize}

				\begin{alertblock}{}
					Recherchez votre appartement le plus tôt possible !
				\end{alertblock}
		\end{itemize}
		
	\end{frame}


	\begin{frame}
		\begin{minipage}[c]{0.6\linewidth}
			\begin{itemize}
				\item Les transports:
				\begin{itemize}
					\item Le vélo est votre meilleur ami !
					\item Le réseau de S-Bahn/U-Bahn décerne très bien la ville
					\item La carte pour le semestre coûte plus cher qu'à Paris: 195, 70 \euro
				\end{itemize}
			\end{itemize}
		\end{minipage}
		\hfill
		\begin{minipage}[c]{0.3\linewidth}
			TODO mettre photo de semester ticket
			\begin{figure}[!ht]
				%\includegraphics[width=\linewidth]{Img/}
				\caption{Semester Ticket}
			\end{figure}
		\end{minipage}
	\end{frame}


	\section{Un peu de tourisme !}
	
	\begin{frame}{Le centre de Munich, }
		 \begin{columns}
		 	\begin{column}{0.5\linewidth}
		 		\begin{itemize}
		 			\item Das München Rathaus  
		 				\begin{itemize}
		 					\item situé sur Marienplatz
		 					\item La mairie de Munich
		 				\end{itemize}
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/rathaus-1.jpg}
					\caption{das Rathaus}
				\end{figure}
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{itemize}
		 			\item die Frauenkirsche 			
		 			\begin{itemize}
						\item plus grande église de la ville
						\item diosèse de Munich
						\item à 2 minutes de Marienplatz
		 			\end{itemize}
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/frauenkirsche_wiki.jpeg}
					\caption{die Frauenkirsche}
				\end{figure}		
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}


	\begin{frame}{les jardins ...}
		 \begin{columns}
		 	\begin{column}{0.5\linewidth}
		 		\begin{itemize}
		 			\item Englischer Garten
		 				\begin{itemize}
		 					\item très grand parc au milieu de la ville
		 					\item près de 52 hectares
		 					\item activités dans le jardin: surf, Biergarten
		 				\end{itemize}
					\item Le Japanisher Garten
					\item ... 
				\end{itemize}
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/pagode_englisher_garten.jpeg}
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/surf_englisher_garten.jpeg}
					\caption{l'Englisher Garten}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	\begin{frame}{... et plein de chateaux}
		 \begin{columns}
		 	\begin{column}{0.5\linewidth}
		 		\begin{itemize}
		 			\item Le Nymphenburgschloss
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/Nymphenburgschloss.jpg}
					\caption{}
				\end{figure}

			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}
		 		\begin{itemize}
		 			\item Le chateau de Schleisseim
		 			\item die Neuschawansteinschloss
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/Neuschwanstein.jpg}
					\caption{Le chateau dans les nuages : Neuschwansteinschloss}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}

	% les evenements
	\begin{frame}{Les évènements à ne pas manquer}
		 \begin{columns}
		 	\begin{column}{0.5\linewidth}
		 		\begin{itemize}
		 			\item Le Fasching  
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/faschingGermans.jpg}
					\caption{Tout le monde se déguise}
				\end{figure}
			\end{column}
			\begin{column}{0.5\linewidth}
				\begin{itemize}
		 			\item Les marchés de Noël
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					%\includegraphics[width=\linewidth]{Img/faschingGermans.jpg}
					\caption{Marché de Noël à Marienplatz}
				\end{figure}		
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	
	\begin{frame}{les évènements à ne pas manquer}
		\begin{columns}
			\begin{column}{0.45\linewidth}
				\begin{itemize}
		 			\item L'Oktoberfest  
				\end{itemize}

				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/Oktoberfest-3.jpg}
					\caption{Entrée de l'Oktoberfest}
				\end{figure}
			\end{column}
			\begin{column}{0.55\linewidth}
				\begin{figure}[!ht]
					\includegraphics[width=\linewidth]{Img/biergarten-1.jpg}
					\caption{Un Biergarten}
				\end{figure}
			\end{column}
		\end{columns}
	\end{frame}
	


\end{document}